各位手足行完會唔會去煲底集會

我見大家到咗西九站就散 其實我地今日咁多人可以轉戰港島
因為我見都幾多人行完

又煲底不過而家真係唔知去邊